# scripts-2021

## Curs 2022 - 2023
@edt ASIX-M01 Escola del treball de Barcelona M01 Sistemes Operatius UF2 Scripts Bash Bàsic. Curs 2021-2022.

Podeu trobar els programes al GitLab de [edtasixm01](https://gitlab.com/edtasixm01/scripts-2019.git
)

Podeu trobar la documentació del mòdul a [ASIX-M01](https://sites.google.com/site/asixm01edt/)

ASIX M06-ASO Escola del treball de barcelona

Llistat d'exercicis i material


1 - exercicis fets a classe (19 exercicis)


2 - exercicis_scripts_basics 01 (10 exercicis)


3 - exercicis_scripts llista 02 (12 exercicis)

4 - Disc
 
